{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147024?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 HOTEL 폭스 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 2. 1人部屋は2人入室が不可能であり、料金は2人入室基準になっています。 3. 特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。 4. チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 5. 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 6. 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 7. 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。 8. 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 9. 夜間にあまり騒音を発生させると退室措置になることがありますので、気をつけなければなりません。 10. 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 11. ご予約の際、セスコの全客室に防疫特典が提供され、各階に電子レンジが完備されています。 12. 全客室にはスマートキーと高級ディフューザーが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "1人部屋に2人で入室することはできますか？",
            "answer": "1人部屋には2人入室することはできません。料金は2人入室基準になっています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどには何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間にあまり騒音を発生させると退室措置になることがありますので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難時にどのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に防疫特典が提供されますか？",
            "answer": "ご予約の際、セスコの全客室に防疫特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはスマートキーと高級ディフューザーが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 564
    }
}